# IMA projet info

Jeu des 7 couleur, informatique, C , polytech lille IMA2A3


jeu.h : Bibliothèque contenant les fonctions permettant le fonctionnement du jeu


option.h : Bibliothèque contenant les fonctions de mode de jeu 


Video montrant le fonctionnement du jeu envoyé sur discord.
